呢排無人講三峽大壩冧既？

係唔係俾連登仔抽乾哂水

蝗蟲大軍都唔見啦

根本就係放大左.....

蓮燈仔

連登仔對大霸展現聖人模式~

俾連登仔抽乾哂水 ，冇水點冧？

連登仔打晒飛機既野通常都唔會發生

水災完咗、危機過去咪無人講囉，下次再有洪水、或者有大壩出現結構問題嘅消息咪有人講囉，咁都要問

千年一遇都燈到冇事

閪冧

佢係咁排洪

點會崩堤

係下游仆街啫

死咗都係黨嘅榮耀嚟

笑左

原來大紀元講既野真係會有人信

講黎晒氣，越講越硬淨